聽日港島東·區走廊大遊行

直接維園上去，又可以避開福建幫，終點仲可以set係太古城/筲箕灣 有無得諗好似跑馬拉松咁

啲狗封晒啲落橋位你跳海走？

有理無理 維園見你

樓主正智障

東區狗屋極少，搶先封佢東隧口同北角路口就搞掂。加上維園係我地出兵位，有搭過個邊巴士同跑過馬拉松就知

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

終點係深水埗

行東區走廊 同直接跳海無分別

請不推文回覆

ssp 呢？

on9
你維園行出少少興發街已經封到一個上橋位
去到北角封埋糖水道等於廢左半條
去到ICAC前咪又係封住
結論係 東廊已經無乜用
自己上去=自投羅網